N賓或quit世界盃

Nicklas Bendtner could miss the World Cup due to injury

挽留

who?

樓主

垃圾

唔好太傷心

還掂都已經打過

再打都唔會贏到

好過黃洋

黃洋打過亞冠

牙賓有無?

世界盃痛失lord賓